今日六點幾夢見以下信息

今日傍晚6點夢見以下情境，唔知有幾多人收到，所以都開個post 啦。

信息一：
🔊🔊🔊🔊

重要通告：

請各位兄弟好友

27號星期六即明天

14：00在馬田村集合保圍家園

介時請勿穿著黑色衣服

請各位盡量出席保衛鄉土！🙏🙏🙏

信息二：

有關明天光復元朗，厦村鄉呼籲各位明天下午一時半前到達元朗南邊圍集合參觀，或下午一時在厦村對出空地有旅遊巴士供乘坐，請大家自行選擇到達方法，謝謝！
溫馨提示:千祈不要著黑衫

信息三：

如果入村，對家一定一定出手，而且唔會留手，今次既武器會勁過721既好多，夢見好粗既鐵通同好大碌唔易打斷既木棍，雞先掃太易爛，仲有其他「用具」⋯

跟住個夢就醒左。

我夢入面睇唔到係邊條村既友人報夢。

比大家參考，不流血 不受傷 不被捕。

聽日各自努力。

自推一野

自推